今日有感

首先不分化
但係我相信文宣不唔可以停，因為中間游離派先係最主要既戰場，
要俾佢地知，今日今日會咁，最主要原因，係個政府，到依加只有政府先可以解開呢個結，俾罷工影響到既，要罵都係罵政府，班後生既都係被迫
如果有和平既方法，我諗一早用晒，若果今日反對佢地既所作所為，唔該屌完之後俾番d建議出黎，有傾有講，咁先係負責任既做法
單純有感而發，peace
我愛香港

推